如果英美開放入伍陸軍3-5年可轉永久居民

軍團可能係類似法國外籍兵團
有幾多人會考慮

英國BNO一向都可以入英軍，5年轉bc

me

34歲入唔入得

笑撚死人
香港人既體能

藍絲追斬解放軍

可以請連登班人返去打網絡戰

但投考驗身時間太長喇

英國海軍一直都請人幫手，據體上又唔算叫入伍，算係叫請人行船。不過講到尾個門檻偏高所以一直開post

你有上過前線就知
有好多手足都好fit
仲有班手足係消防海關
基礎入伍既體能一定無問題
係精英軍種先係問題

入左軍隊有性需要咁點算？
無電話無電腦用
每次同屋企人傾電話既時候都好珍貴

再加上香港揸bno嘅最細都23歲，亦係最少果一個年齡群組，最多年齡層係80後，即係三張嘢近四張。係軍隊角度睇係要退役嘅年齡，如果無乜軍階的話。

我做sniper得啦，最舒服呢個位

趴係到十幾廿個鐘屎尿都無得你柯 舒服

軍隊最好做應該係醫療船同伙頭兵，補給兵

無野做咪眠一陣先囉，唔駛咁緊張既做sniper

消防就話姐

屌海關就收返埋啦，有手有腳都過到

忍屎咪算好囉，叫你趴落D屎到仲開心

有咩要求等我地ff下都好

你有隊友架嘛

指揮官舒服嗎

us army好似35都可以

梁天琦生日快樂！一條片回顧天琦過去講過嘅金句

之前有報紙報過有人係33歲時用bno，做咗英國御林軍。

有冇睇enemy at the gate, camp 左一日一夜，
合埋眼20 秒就miss 左個target

其實唔止前線，英軍有好多後勤兵種揀，例如醫療、en展等等，雖然都要pass左體能先。

法國外籍兵團

入伍能體從來都唔係高水平要求
入到去先係最大考驗

你英國陸軍肥胖問題都好嚴重

而且缺人咪招左先

操到你掂咪得

如果同支那開戰
一定要同香港人報仇呀

咪打到邊叫到邊囉

訓撚醒未呀
Fit你條毛咩 做英軍你估係校隊呀？

然後打 comeback 戰, 以英美聯軍身份宰殺支軍同班 30000 thx

見你强國人種已經怕你做共諜

做MI6得唔得？

有幾高？

香港暴政恐怖組織就係，專車接送，唔使移位，而且係市區。
但係，
英美軍隊就要山區、叢林、沙漠、冰天雪地，要長期伏係地面，射一兩發就要轉移位置，隨時要持續兩三日。

你問緊女兵還是男兵？

好似唔係guarantee㗎

一年前我都會笑鳩香港人嘅體能
但係經過呢一年
你覺得有嘢香港人有心做係做唔到嘅咩？
更何況係操體能呢啲一分耕耘一分收穫嘅嘢
你都on9嘅

身高唔過170得唔得

想像下都爽

軍隊(唔係特種部隊)本來就係預成班普通人再操架啦
如果個個都要本身大隻既
咁強制服兵役既國家點算？

入伍咋
你估考海豹突擊隊咩

我159得唔得

做過幾年女神既兵有無優勢

一向都得架啦...

火魔都扔唔郁 長期tk

無bno既我 會去

上google睇下啦 消防係考多d體能
其實標準差唔多

Sniper被活捉嘅下場慘過連續三世投胎做中國人

聽講唔係無得屙
係直接就咁瀨落條褲度

做camp狗

強制服兵役既國家，用台灣為例，好多入去都唔係正規軍，只係做d好基本既訓練同相對文藝要求比較多既兵種
佢地另外會有正式軍人

手指靈活性A+
長期鍵戰

屌咁已經差好撚遠啦
你一朝chur哂消防咁多項
同海關正係鳩郁幾下

想入英國皇家海軍陸戰隊

連登仔sniper 認知 只限CS 1.6

Ching 幼稚園？

軍隊有好多位
有技術兵

口密性 S
毒撚

lihk pls

你就真係未撚訓醒
入伍體能其實唔難
你自問過到香港消防
keep住加操9成過到
只係好多人係訓練過程受唔住先要執包袱

你知唔知咩叫軍訓 你以為個個入伍之前就好大隻？

有戰俘有平民

會點？

Me too

冇錯
BNO 唔係保證架
之前睇過
有好多5年後收皮

呢道有幾多個人跑到

第一香港人都幾Fit
第二普通兵種考嘅體能唔難，可能易過消防，當然你考Seal Team,sas就另一個世界啦

講真
香港人體能唔算差(發達地區)

Under 35 班後生
體能好多都好好
最多係輸先天身型

有決心入伍同堅持
自然會跑到
問題係心態，唔係身體

係囉 啲鬼佬一出世就10秒100米 引體上升五十下香港人行層樓梯都扯曬蝦

sniper嘅體能應該比普通步兵要求更高
負重大左 心理質素要強

打機呀？
Sniper接受嘅訓練嚴過普通兵好多架，雖然比唔上Special forces，
而且要單獨執行任務心理質素要極高
最舒服應該係海軍，不過要有腦

真，行樓梯都扯曬蝦
一樓都等電梯就知

on9，有冇睇過英/美軍入伍嗰類既記錄片呀，成堆鬼仔瘦到成彭骨咁喎

政府唔洗香港人當兵，又發展體育運動
根本係陰謀論

係呀 心理勝於一切
同埋唔好整傷 因為可能會俾人踢走

我146得唔得

我得154
點算

美軍army basic training 應該簡單

去range school / special ops 又話ja

利申：狗沖

自己都係咁話

笑死 頂到3日話你地叻

假膠
sniper出名辛苦

未成年緊係唔得

入到去訓練
消防托喉跑
黑警戴豬嘴跑
海關同入境處冇工具可以拎住跑

無錯！
要上堂記tactical 嘢，一日又訓得一兩個鐘

24歲啦

我意思係投考門㰖差唔多
當然知道消防入去train好辛苦 尊敬消防員

可以用最難果個realistic難度（咪開修改器哦）玩爆sniper elite 4，你或者有資格做狙擊手

法國外籍兵團 佢地招募對象本身就係當過兵果班
有BNO 英國 可以去試下陸軍

美軍應該唔會reboot mavni program

多謝Obama 同大陸共碟

你146？假膠咩，未登育定侏儒症

老老實實
有冇文職位？
如果有d上網起下人底果d位都正

英國既咪royal signals

發*

係唐氏

G持

train 36個禮拜 仲要你裸睡

五毛你咪又係體能差
打咁多字都唔見你落場
垃圾

因為科技同戰術發展，好多野已經唔同晒，sniper已經無可能1個人做，先唔計有人幫sniper做防守，sniper本身都要多1個人攞儀器度風速距離呢d野(現代sniper射程已經好遠，10年前已經講緊可以由佐敦射到會展), 同以前獨行俠好型既概念唔同晒，對地理科學既理解少d 都搞唔掂

仲有，呢d特別既位置唔係話做就做，都係要入伍後邊練邊揾有天份/適合既人，之後再分小隊。

呢d時候如果有學歷會好d, 通常有學歷會做後勤。

岩呀屌，上網睇下啦
海關你真係覺得難？
正常有踢下波玩下玩具都輕鬆過
考唔到通常係衰interview

畢業前果個最難，不過入去train得正常都過到

過唔到通常傷患問題多

消防個嗶嗶嗶同俯後撐唔知衰幾多個

警犬以前都起碼考下引體

屌你海關淨係拉個19肌力

你正常體型，正反手做到10下引體，海關個肌力你已經滿分咁濟

800米2分45滿分直頭送分

天生已經有自閉症，仲可唔可以加入陸軍？

你on9 ?

海關既體能試同消防比

巴打你去考下就知咩事，海關除左穿梯其他都係垃圾項目黎

消防你拉引體前後擺5度都叫你落地含撚等下次見

睇過discovery 介紹
係特種兵 勁難pass

你唔講咪冇人知

我唔想因為體檢嗰陣畀人踢爆而畀人非光榮退役

而家入應該真係打架喎

甚至乎你唔加入，都好快會被徵召入伍
因為美國處於戰時狀態嘅話係有權推行徵兵制

無論槍法/體能/心理質素都係要最top個批人先做到
唔識既可以睇睇american sniper, 完全展示畀你地睇sniper要有咩能力先做得

唐氏綜合症有樣睇
連體檢都唔畀你做

隨時被人欺凌
菊花不保

睇過
同奧運冠軍鬥射

角度差少少就叫你落考唔好吹大啲
考過未呀

想像下你打仗俘虜咗林鄭會對佢做乜個情景就差唔多，所以sniper支手槍最後一發子彈係留俾自己

我細個以為佢地係同一個老豆

徵兵制徵幾多歲?

軍隊嘅sniper係小組作戰，唔係一條友自己挪支M110A2出去做Rambo，
通常兩人一組，其中一個負責搜索同測距，
另有步兵班掩護互相，避免sniper打近戰。

最少都18歲左右
美國有全國登記制度係for未來可能嘅大規模徵兵作準備

最多呢?

佢肯收我肯入 近視撚

我鍾意妳理所當然既語氣

Navy SEAL Chris Kyle 都係sniper

可以帶眼鏡

體能講有冇心操，又唔係做運動員去奧運會，無天份問題

即入 認真

考過兩次

按照美國 selective services system standards ， 凡係18歲至26歲嘅美國男子 (包括移民)， 都必須要喺滿18歲之後三十日內去兵役登記處嗰邊登記

我保證入到軍隊打生打死，都冇任何精力發洩性慾
更加唔洗講可以揸住部機睇連登

做唔夠標準只係果下唔計
要做到夠數為止
除非60秒內做唔夠3下標準動作
如果唔係鬼會foul你咩

sniper要求仲高....

瞄準目標都必須要閉氣

你有做開運動嘅話 達到最低要求都唔係好難

pin this

徵求受過軍事訓練嘅手足

你本身BNO呢個歲數都可以考英軍陸軍
但人工不高 唔保入藉
所以新SCHEME都應該可以

前軍講求爆炸力同耐力多過專注力, SNIPER講求專注力耐力多過爆炸力

但係體能差不多一樣

而家好似已經係3-6個人係一個sniper小隊
會有2-3隊(20-30人)步兵係附近負責安全

有年齡限制

美軍體格咁大
又有黑人
同一份量既野人地拎到ASIAN拎唔到
你入去比人屌屎忽就可以
唔好諗住做精英

我緊係知啦，我意思係指佢會刁難你

身邊人夾埋考過百次都黎

你考過就會明

royal marines 而家貴精不貴多 唔係咁易

咁梗係啦
我睇消防體能要求
力量都唔係特別需要
主要係睇耐力
咁易入嗰嗰都做到啦

都係既，但係我覺得咁你不如再set難d，dPTI咁搞鳩人好戇鳩，令到好多有熱誠有體能嘅人去考都考到意志消磨

唔係冇得痾嘅 就地囉

過時方法嚟,
深吸後緩慢呼氣，呼出八成左右會自然進入一段穩定狀態，唔洗刻意閉氣。

會放假
你估行遠洋船咩

美軍好似已經唔會招支那新移民入伍

費事人呢啲蛇蟲鼠蟻走入嚟食福利

考過 不過唔明點解pull up會擺？正常muscle up都唔會擺

連登仔個個鍵戰，你話呢

英美成立網絡軍專收連登仔得唔得

近近地台灣都得
人工夠我結婚買樓
一年去兩次日本就滿足了

前面嗰堆只係做hunter嘅條件, 唔少玩開槍打開獵嘅鬼佬都有, hunter同sniper最關鍵分別係後者有高超嘅camouflage技能，亦係最難pass嘅項目。

on9
放啲間諜入去

英文好海空軍應該有優勢，夠輕同矮

有居留權
有糧出
有軍事訓練
等同搵人地代養軍人
學成歸來貢獻香港

其實唔洗ff
你宜家都可以去法國做僱傭兵，一樣有得入籍

作戰途中受傷仲可以提早攞護照

會有左膠話放咗林鄭
話畫面唔好睇

無乜人識法文
但手足好多識英文

如果用打杖交換都唔得
香港人仲有咩可以證明自已

打仗摺被目的係？

唔好打咁多機啦

如果引體都已經foul就好心算數啦
3下引體，對比番掌上壓果d
熱身都唔算

人地軍隊先唔要你班垃圾